男朋友阿媽條仔好on9

事緣係我有時星期六日會去男朋友屋企度過一晚夜，咁我男朋友係同佢阿媽一齊住嘅，咁佢媽都冇唔會介意我去過夜嘅，因為我同佢媽相處都無問題、有計傾
直到佢媽識左個男朋友，佢媽條仔搬左入去同佢地住，本身呢都好地地，之後呢我成日覺得佢媽條仔係到搞搞陣，因為自從條友入左去同佢地住之後，佢媽對我態度就唔同左，可以肯定呢條友一定有講鳩我

咁就代表佢戇鳩？定你戇鳩呀？

屌到佢條仔求你原諒

下，佢成日係到搞埋曬啲小動作，有次我聽到佢同我條仔阿媽講我喎，仲要成日搬左入去之後成日話要再搬屋，之前仲話想買樓，拎佢小小強積金出黎話比一半首期其他就我條仔供，比啲啲錢想住一世大屋咁都唔戇鳩？

分手囉

咁你唔講呢啲我點知

Touch wood佢媽同佢條仔散左，間屋點分，淨係呢樣都夠曬戇鳩啦
有次仲話我冇手尾，個烏冬唔返擺入雪櫃，重點係根本我攞都冇過烏冬出嚟，咁冇手尾嗰個又點會係我：）利申佢係大聲講，個陣我係廁所，但以佢平時咁撚刷鞋，一定嗰會係講緊我條仔，更加唔會係我條仔阿媽
但真係好好笑，之前有幾次我都周到佢用完啲抽氣扇 熱水爐唔熄喎：）仲咁大聲話人冇手尾

Sor9

仲要依家間屋，條仆街比租同其他洗費仲少過我條仔，佢都幾著數，條仆街同我條仔阿媽一齊左一年都未夠，已經又話買樓，開舖頭乜乜柒柒咁，呢條友都好撚大諗頭，依家仲要學人玩分化，成個死八婆咁

想要樓主做女朋友仔

條友想呃錢咋掛

我都覺得有呢個可能，但佢媽都唔會有咁嘅諗法啦，btw到依家都冇證據證明佢有呢啲想法：）

依家d女人係好cheap雞架啦送上門

當個仔叫雞
反正換一個女朋友都係一樣
隨時唔知幾時再上去就換咗一個人

條仔想溝你

唔知點解覺得好好笑

所以啲女人咪咁鍾意搵個有錢有樓嘅男人囉
廢事去食個飯睇下netflix都畀你媽呢啲師奶指指點點

你至係target

嗰時女友上黎訓
我地好識做 冬天就開門訓
夏天就我訓梳化
我呀媽錫到佢燶

唔會喎
點解要笑？笑冇錢搬出去？